聽日入元朗主題—維護國家領土完整，反對鄉黑分裂國土，元朗是屬於十一億中國人民的

十四億